如果而家梁烈x走出嚟支持反送中....

而佢帶頭做晒帶領+號召+沖...
連登仔會唔會將佢由地底棒上神枱???

利申.